有需要可放售9成新notebook

有無人想買部notebook應付學業但又唔想或買唔起萬幾一部？
我有部想放，事關grad之後都無用過了，覺得放係度都無用，不如平放岀黎幫下人。
大約形容下，部腦只做過學校功課，有齊Microsoft 同 design用既軟件，design軟件付左年費既 你唔洗機既話就可以用到到期
Asus機 touch mon ，未維修過，有興趣我再留方法傾

九成新。。。？

一千？

1000 ipad都買唔到啦

型號都唔講，叻仔

係呀，外觀無花，內裡性能掂，功課又唔係成日做

咁夜廢時摷單姐 睇下情況聽日再up型號順便推下po都唔得既

唔講 model 無人要

我有需要
我願意用我你既 購入價x 0.8 - (購入月份數 x (購入價x 0.017) 黎收你部機

屌你老母型號又唔講，spec又唔知

有無人想買件衫著但又唔想或買件新？
我有件想放，事關grad之後都無著過了，覺得放係度都無用，不如平放岀黎幫下人。
大約形容下，有袖有領，未維修過，有興趣我再留方法傾

無model無價錢

有無人想買件grad din裙著但又唔想或買件新？
我有件想放，事關grad din之後都無著過了，覺得放係度都無用，不如平放岀黎幫下人。
大約形容下，淺藍色 內裙3層，著完洗過，有興趣我再留方法傾

華碩品質 以卵擊石

你無牌子喎

睇你好彩唔好彩姐，大牌都一樣可以 以卵擊石

型號 UX303LB 13.3吋 銀灰色 touch mon

睇完spec
普通文書機一部

win8姐係都有番咁上下歷史
講真1000都有d比多你.....

盛為5600,零頭唔計你

要打機既機就唔會買呢部啦
歷史？用左10年又話你知咩

出咁高
二手我多數當半價/6折

畀多10蚊你，$1010

而家比你囉

無人話要打機唔好偷換概念
講緊你只係賣一部普通文書機
d spec 本身已經唔值錢
仲要用左相信唔小時間

自己砌高階desktop
二手賣番出去有一半都偷笑

何況你只係一部求其腦場兩千都執到既機
真係1000都多
電子野depreciation 得快二手價跌得仲快
水9人之前你都做下research好無